{
    "name": "heureka\/inflection",
    "type": "library",
    "description": "Czech inflection library",
    "keywords": [
        "czech",
        "inflection",
        "declension",
        "language",
        "linguistics"
    ],
    "license": [
        "LGPL-2.1-or-later"
    ],
    "authors": [
        {
            "name": "Pavel Sedl\u00e1k",
            "email": "pavel.sedlak@centrum.cz"
        },
        {
            "name": "Heureka",
            "email": "podpora@heureka.cz"
        },
        {
            "name": "Mikul\u00e1\u0161 D\u00edt\u011b",
            "email": "mikulas@dite.pro"
        }
    ],
    "minimum-stability": "stable",
    "require": {
        "php": ">=7.0.0",
        "ext-mbstring": "*"
    },
    "require-dev": {
        "phpunit\/phpunit": "6.5.14"
    },
    "autoload": {
        "files": [
            "src\/Inflection.php"
        ]
    }
}