{"translation-revision-date":"2024-02-08 18:10+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"src\/js\/vat-number-block\/edit.js","domain":"wc-szamlazz","locale_data":{"wc-szamlazz":{"":{"domain":"wc-szamlazz","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=1; plural=0;"},"Autocomplete":["Automata kit\u00f6lt\u00e9s"],"Checkbox label":["Jel\u00f6l\u0151doboz c\u00edmke"],"Company by default":["C\u00e9g az alap\u00e9rtelmezett"],"Field Type":["Mez\u0151 t\u00edpusa"],"If the customer enters a VAT number, it will validate it and also prefill the address and company name fields automatically.":["Ha a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 megadta az ad\u00f3sz\u00e1mot, akkor a p\u00e9nzt\u00e1r oldalon automatikusan kit\u00f6lti a c\u00e9gnevet, ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1mot, v\u00e1rost \u00e9s c\u00edmet."],"Radio buttons":["R\u00e1di\u00f3 gombok"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Show Title":["C\u00edm l\u00e1tsz\u00f3dik"],"Single checkbox":["Egy jel\u00f6l\u0151doboz"],"Text to display next to the checkbox":["A jel\u00f6l\u0151doboz mellett megjelen\u00edtett sz\u00f6veg"]}}}